有無人失眠

笑一個吧

見到你個名肚餓

做咩唔訓

？？

做緊project 唉屌好想快啲做完訓教

決定聽日再做了

5點要交了 想做埋先訓

小寶寶快睡覺

訓唔到

醒咗瞓唔返

冇得訓
開會 工作 落site 執defect
由21號上午10點 plan 到23號下午6點
冇得訓直踩日夜日夜日

數綿羊

睇下風景飲淡水啦

辛苦你 辛苦完要好好抖下

我怕又睇到天光
你又做咩唔瞓

睇睇下會眼訓啦
做緊project 今日5點交

仲爭幾多啊？快啲做啦！

差800字到

唔好再覆喇！去做嘢喇！
Deadline Fighter